[BLINK] BLACKPINK討論區 (14) LISA 生日快樂之大量痴線佬出沒注意

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

BLACKPINK 將於 7 月 20 日搶先在武道館舉行 showcase《BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE》，並於 8 月 30 日正式發行出道專輯。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
1.휘파람（WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一隻數碼單曲《마지막처럼》(AS IF ITS YOUR LAST)發行日期：2017年06月22日主打曲1. 마지막처럼 (AS IF ITS YOUR LAST)

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』

發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞
2016 Melon Music Awards 新人獎
2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎
2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）
2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合
2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎
2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎
2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎
2017 V Live Awards 全球新人Top5
2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon
2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門本賞

團綜 BLACKPINK HOUSE
BLACKPINK HOUSE EP.1 中字

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170212 KPOPSTAR 6 CUT [ENG SUB]

170226 OnStyle Get It Beauty

170319 복면가왕 - 'Circus girl' vs 'I am buying - Livin' La vida Loca

170326 복면가왕 - Circus girl to juggle with vocal cords 2round - If It Is You

170520 MBC My Little Television EP98

170527 MBC My Little Television EP99

170625 MBC Section TV

170627 SBS 本格藝能一夜

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

(18:03開始)

170626 BLACKPINK on SBS Youngstreet Radio [ENG SUB] [FULL]

170628 BLACKPINK on Kangta's Starry Night Radio [ENG SUB] [FULL]

170703 Arirang Radio (Super K-Pop/BLACKPINK)

170704 KBS 李洪基的Kiss the radio

170705 박소현의 러브게임 블랙핑크 LoveGame Radio with BLACKPINK

170706 SBS 兩點出逃Cultwo Show

170707 Choi Hwa Jung‘s Power Time

170708 SBS 裴勝載的TEN(ROSÉ & LISA)
暫無

170709 SBS Fantastic Duo2 E15 中字

170710 MBC Jeong Yumi's FM Date with BLACKPINK

170714 Attractive TV(Lisa TV) E1 中字

170716 SBS Fantastic Duo2 E16 中字

170717 KBS 朴明秀的RadioShow

BLACKPINK on Zip! TV (Japan)

170721 Attractive TV(Lisa TV) E2 中字

170726 MBC 金信英的正午希望歌

170728 Attractive TV(Lisa TV) E3 中字

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

170823 周三美食匯 JISOO CUT

170827 BLACKPINK at Fuji TV's Mezamashi

170830 BLACKPINK Premium Talk Night

170830 BLACKPINK at Fuji TV's スッキリ！

171018 R的法則 中字

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170729

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170902 Tokyo Girls Collection

170903 Kobe Collection

170927 MTV VMAJ 2017

170930 블랙핑크(BLACKPINK) Full ver. (마지막처럼 + 불장난 + 휘파람 + STAY) [피버페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크(BLACKPINK) - 마지막처럼 (As if it's your last) [코리아뮤직페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171028 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [전체] 직캠 Fancam (평창뮤직페스타) by Mera

171028 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (평창뮤직페스타) by Mera

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

20171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

官網
官推
日本官網
Fans cafe
Facebook
Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
YGD for BLACKPINK @YGDreamers

JISOO站
김지수닷컴 @950103dot
Paint it pink @PaintItPink_JS ‏
Chew in My Area @Chew950103 ‏

JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
김제니닷컴 @960116_dot
Black J @960116_J
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
SERENDIPITY JENNIE @SERENDIPITY_JN
JEN WONDER @JENWONDER_COM
DOUBLE CLASS @doubleclassjen
Jennuary 16th @BP_Jennie_0116
contact point @ContactPointJ

ROSÉ站
Blackrose @blackrose970211
박채영닷컴93% @rose970211_com
제리 @BLPINKXO
퍼스트러브 @firstlove_rose
RoséPasta @RosePasta_0211 ‏
FATED or FATAL @Fatal_ROSE_
Palpitate Star @pastar_Rs ‏
2.11% @211_PERCENT
마이오션 @my11ocean
Aquarius Rhapsody @Aquarius_R0211
Allure love @allureluv0211

LISA站
리사닷컴 () @BP19970327
리샤샤 @Lisa_ForReal ‏
COLORING THE CAGE @COLORINGTHECAGE ‏
SALIAMO @SALIAOMO0327
97xoxo97 @lorenxoxo97
Hello Kitty @lisa_in_myheart
_19960518 @Lisa_19960518
327% @327_PERCENT

團站&CP站
Stay with me @Staywithme_BP
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
BLACKLINE @BLACKLINE_KR
Pure painting @Pure_painting
sanctus@sanctus116211

開帖文件檔:

Lm

lm

Lisa 痴線佬留名

清泉留名

留名

你邊忽清泉
你係痴線佬始祖

咪屈

彩瑛老公留名

LM

你係第一個囉
你望下你個名

_ _老公留名

仲有三個鐘

我彩瑛生日快樂

#RosiePosieDay

快到

#Rosieposieday

禁爛左幾個F5又話你知咩

Lm
#RosiePosieDay

生日快樂

朴彩瑛我愛你

望美人兮天一方

我屌

生日粗卡留名

Rosè生日快樂留名

Rose生日快樂

rose生日粗卡

好得意

Rosé生日粗卡

琴日果集都未睇

Same

兩位芯

jisoo連蝴蝶都驚

天下老母都一樣
幫你保管D錢

老虎都可愛

好QQ

痴線佬即將出現

可以P圖

正

唔好post出黎

My ChaeYoung

我女人

你想key你自己上去小妹到?

人妖都有

以為入左波台

blink有愛呀 唔好派我膠啦

from ch+

件衫

買返件同jisoo bb情侶裝先

邊到有得賣

終於有時間睇

好短 好似10分鐘都無

lisa瞓覺個姿勢好有霸氣

D片愈黎愈短

原來琴日個vlive又係bphouse到開

jenjen po相 正到痴線

ch+
法國無續ch+之後有啲脫節

係 好正

笫二張jisoo

佢D衫襯得好靚

ELLE 3月號
JENNIE 個人

第一張好靚

take my money

[PIC] 180213 BLACKPINK spotted Skiing.
(Cr. Jerrypark0504)

#BLACKPINK #블랙핑크

頂慢左

啱啱想po

我po嗰陣已經4 mins ago

想喊

要買左野先入得?

我彩瑛

今日係咪要點人數

唔洗數喇 反正男神一定有街出

駁唔到

留守

你

有咩問題，我仲瞓緊醫院點出

做咩新年流流入廠咁慘

我都想知，我每次都新年前病，平時一年病兩次到，一病就會大病

一定係同女友做到腎出事

已經攰到冇精神講笑

留守團 今晚屠龍

我遊玩時間過一百啦 就打hr49

借左個ac比人玩

[INFO] BLACKPINK won the ‘World KPOP Rookie’ award at the 7th Gaon Chart Awards!
咁都有獎拎 笑死

仲rookie

BLACKPINK said they have a schedule so they can't attend the ceremony

Comeback prep eh?

諗下好啦

bp可唔可以開下live 咁都算叫同佢地過情人節

要同我過唔得閒開live

行開喇死力架

post左13分鐘已經有7條友負評

你的朋友

就是你

fight for wakanda

Congratulations to Kim Ye Jin & Choi Kyung Won for winning Stylists of the Year at the 7th Gaon Chart Music Awards

(Red Velvet + BLACKPINK)

終於拎獎 上年拎唔到我都覺得好意外

Push

16個

平時都冇咁多人

情人節嘛

正到

又引班痴線佬上水

隻手咪我囉

好白滑wo

原來係掟絲

毒撚唔出街 係白啲

極劣改

係幾劣

兩大痴線佬

你同沙高

痴線佬竟然無我份

你永遠榮譽喇

屌原來今日星期4 我以為今日星期6有bp house睇

芯

溝女溝到唔知時間

打飛機打到傻左咋

日日係屋企打機

我想做支電結

我想做隻手

彩瑛塊面應該好滑

Yes

Chosen by 100 idols

Idol that you want to Collab with
#5 - Rosé

Best female idol
#5 - Jisoo, Jennie

Idol Fashion King
#2 - Jennie

Idol who looks prettier in real life
#4 - Jisoo

Female idol with hottest body
#4 - Jennie

Idol that people want to get closer to
#1 - BLACKPINK

Jisoo

Ig有新相

我有位女性朋友成日同我講
智秀美若天仙

岩岩想po

lisa冇個人相既sosad

wt are your superpower again?
i'm rich
睇一次笑一次

各位新年快樂

想做個bb

我咪係囉

I am your father

我同Jisoo 個b

成班痴線佬

門口喺左邊

你幾時做左我老豆

好好笑 學工作人員

阿仔早晨

聽住先

未出歌我都唔會信

未出mv+上inkigayo都唔信

太陽同lisa平排?
高左咁多既

又winner又勝利comeback 佢地有排啦
去放下假咪仲好

當年pwf 前都係咁講
結果真係cb

如果jisoo做producer 一早幾隻album la

producer chu

創意力無限大

出面有post講緊bp韓服

係咪講同阿粉果個韓服?

我想兩個會員請作出選擇
@朴彩瑛.孫娜恩
@初瓏老公JJ

bp or apink

梗係bpink

兩個都咁靚 今鋪打和啦

係BPINK緊係講BPINK啦 唔通阿粉咩
芯

留名等聽新歌，頸都長。

連登都有tag人功能

梗係無

Pish

好天真

好有愛

你今日睇左BLACKPINK HOUSE未

未

岩先處理緊其他緊要野，我依家睇

掛住屠龍

其實點解每次part5都要第二日，仲要得嗰幾分鐘

因為要谷電話收視
個個都vlive/youtube睇晒
就無人睇電視 咁就少左廣告收益

原來如此

彩瑛段片

芯tag

點解佢地唔養貓

ROSE好正

我老婆緊係正

sor我老婆黎

blackpink house無中字?

依家vlive 好似無中字了

想睇中字就要去weibo

睇英文冇問題

定係遲啲會有人翻譯

helloidol有

thx

look like my wife

支持吓官方增加點擊率啦

當著人地老公面前講呢D
想死麼

痴出新高度

v live有返繁體

一陣睇多次先

如果bp5月中cb就正

仲要五月 係都三月啦

Rosé wore the ring that jennie and jisoo handmade for her on her trip back from japan 😭💕

廢老jisoo都幾冇耐性下

佢緊係想5月啦 twice 開con嘛

芯到

唔好屈我

兩位芯界師兄都迷幾多團下 佩服！佩服！

又斷正自爆

5月 我都可能過去
有大學祭

掟巴你份咩工黎，咁多假放
可唔可以介紹我入去

利申準備遞信

jisoo

咩啊 我今年嘅年假都未放過
我重放緊上年嘅年假

上年5月中我去過梨大，延世大，同弘大慶。係弘大校園入面見到有學生跳playing with fire 。

到底做啲咩，之前先炒左腦細
介紹入去得唔得，我就快辭職，下個月就閃人

我都睇到 唔知佢做緊乜

5月我都去韓國

我都想去

5月好似好多野睇,但成個五月都係sem尾交功課

買雜誌啦各位

5月中就完final

BB好靚

睇LISA跳彈床真係好好笑

身體搞笑既極致

空中一字馬果個好勁

又靚左

我女人好靚

jenjen篇文講咩

My waifus

一人一個 唔好咁獨食喎清

唔洗爭啦 兩個都我

我淨係要智秀

你地諗下好啦 Jisoo點睇都我嘅

大量痴線佬出現

今round打和 super!
兩個交晒比我得㗎喇，你地唔洗爭

Jisoo係我架唔好發夢啦你地

成班癲佬

agger

你地班痴線佬係咪互俾負評

啱啱睇下twice啲數據
就喺度諗如果yg唔係咁on9
上年得一隻歌
Blackpink可以再紅啲

Btw 覺得yg真係死好命
寧願無bigbang，至少yg會勤力啲

今日㩒左好多負皮

邊個俾負皮我！

jisoo 係隔離叫我負皮你

彩瑛係隔離叫我負皮你

汪！

呢個真 上年yg咁多團都hea到爆

希望bigbang入伍之後
Yg無咁on9
Btw Lee hi 去左邊

點解呢到咁多又芯又特別多幻想既會員

yg比我既感覺係好自大既人
成日對住以前D成就打飛機又唔識計劃下將來咁

2ne1本身已經唔係sell清純
理應有排玩
唔係yg個on9
國民女團都有得做啦
男bigbang
女2ne1
唔使搞到宜家咁19

你都幾得閒 係隔離PO引戰唔成就過黎
要引戰無問題 不過唔好係圍爐PO搞好嗎
你出去公海我慢慢同你玩

楊菊花

YG on9第一日知咩
呢度唔討論YG呢D傷心野

唔好咁on9啦
Rv嗰班人包括你在內
鬼殺咁嘈，起晒鋼
如果我真係引戰既
Rv個post都有得嘈啦
我就係唔係引戰先無再出聲
好奇問兩句
講兩句
就上綱上線
惡過共產黨
上得討論區就預左咩人都有架啦
咁撚睇唔開，咁撚小氣
就唔好上連登啦

好似話bp house係大陸微博上架(?)

Jisoo好似係識普通話

Btw 支那說好的反韓

今日飛濟州

個妝好似唔太岩lisa

好正喎

好靚，仲有啲凌亂美

原來未留名

一百步笑一百零一步

2月19日，BLACKPINK首個真人秀「BLACKPINK HOUSE」點擊率突破5千萬，在大眾的喜愛中
創下新紀錄。「BLACKPINK HOUSE」通過YouTube和Naver V LIVE公開，以當天上午11點為
基準，纍計點擊率超過5千萬。

「BLACKPINK HOUSE」僅播出7集、在43天14小時內創下記錄，印證了大眾對BLACKPINK熱
烈的喜愛。「BLACKPINK HOUSE」一直穩定保持在日本、中國、台灣地區等亞洲圈NAVER
V LIVE排行榜的前幾位，這也讓人感受到BLACKPINK在全球的人氣。

「BLACKPINK HOUSE」的製作主題是出自讓出道後就沒有休息過的BLACKPINK成員們在弘大
準備的新宿舍裏度過100天休假的節目。節目每周六晚9點通過YouTube和V LIVE播出先行
版，周日上午10點在JTBC2播出完整版。

休息完CB未

抖到發霉啦我屌

依家cb 咪唔啱你schedule囉

講呢啲
4月開始我好得閒，彈藥都準備好晒
係驚之後唔知搵咩工諗到乞食

情郎巴芯咩團

即係咁 可唔可以比返一點點既尊重

會唔會又得一首

我從來冇講過其他團，係BP PO就講BP

我想問三月總共有幾多本雜誌 除左ceci marie仲有冇

重有ELLE JENNIE 單人

頂訂漏左

真係多

有D後悔一時衝動想儲雜誌

不歸路

Jisoo單人封面嗰本係咪已經出左？

出左

頂呀....又有本?

碟都冇位擺仲要儲埋雜誌

依個真

大芯

一首照殺

雖然上年出得一首但好高質
編曲既元素好多元化同令人耳目一新

唔好一首 比隻album我啦好嗎

Agger

上兩集bp house都話想出

仲有手燈啊

Jennie x Chanel for ELLE KOREA March issue
靚到有啲癲

叫Making

乜野呀

試下再深入了解下先

自膠

Rose我__ __

係我老婆

[ENG TRANS] #BLACKPINK's Jisoo & Rosé's Ceci Interview
Q: If God granted you only one wish only, what would you ask for?
RS: A wish?… Mmm.. I want to say that I want to have a comeback quickly and have promotions. (Laughs)

KRN-ENG: @blackpinkau

@ygofficialblink // @cecikorea

返首爾了

Jenny同Jisoo都戴社長帽

以為掟巴咁快返首爾

我鐘意你用個返字

又得一隻歌

Repackage有多一首歌算係咁

隻repackaged仲有咩其他野跟埋

poster 好似

你會邊個網買

路姐係唔係好鐘意樽領衫

社長帽

等我跟進一下 thank you

未知 睇下搵唔搵到人係日本買
搵唔到先上網訂

法國有好多vlive都miss左冇睇

Post多d Lisa相得唔得呀

頂呀 咁都負皮

蕊

抵啦

唔好再追擊佢芯喇，佢已經好慘

冇時間睇姐 又唔係睇其他

我都無睇v 好耐

你幾到去排

我已經放棄左MHW，睇晒啲V

真。癲佬

唔關mhw 事 我都無玩一段時間

見到你幾日冇ON

我係純粹唔想再玩，已經補晒所有V同劇

Cls

btw6分鐘4萬個like都幾快下

又冇通知

你仲未慣咩

而家係連其他都冇埋

有通知喎今次

l

終於高汁返一次

留意係啲圖 唔係個人

終於有一次佢著得正正常常

好靚

180222 As If It's Your Last was played in the Pyeongchang Olympics today

其實stay冇舞好可惜

仲會轉季播

韓綜黎講 真係最中意wi

某藝能局相關人士指出:鄭亨敦、Defconn在3月7日錄製最後一集《Weekly Idol》後，
將退出節目。
在鄭亨敦、Defconn退出節目後，節目預計會改成季播。目前關於季播制度也仍在討論中。
後續接任的MC人選也尚未確定。

我都好鍾意睇

未睇好耐 除左blackpink 個2集

搵jisoo做

都係揀黎睇
好難集集都睇

有留意開既咪睇 其他唔熟既都skip

唔識既唔睇

所以都唔係集集追

終於到

原來你想要 早講 我有

Wallpaper

mv cap出黎

抽黎玩下之嘛

我仲用緊windows預設啲風景圖

用緊依張 都係mv cap

你地咁痴線
我用緊WIN 10個default

我都係win10，之後叫fd比win7風景圖我，有張我好鍾意

其實我有好多，不停轉

之前都用過人既wallpaper，不過啲程式擺桌面遮住晒好花

雖然有個可以整到Mac咁，但係唔習慣

pish

掟巴post相呀

lisa留比掟巴

post 唔到 係韓國上網好慢

ot緊都唔知可唔可以準時睇bp house

各位痴線佬黎認投啦

合照

同我嘅合照

我係揸機嗰個 影完同jenjen 去行街

pd nim你好

我係隻狗 好開心啊

睇清楚我個名未

可能芯黎

依度既blink唔係芯就痴線佬架啦

痴線佬集中地

等出新歌等到痴左線

準時收看

男Manager終於出鏡

Lisa最尾個下一播spoiler就知lisa又輸

估到

Cls Ep8 Jennie件hoodie

痴線點解可以就咁食辣椒

Lisa

Dalgom

我jenjen so cute

我jenjen

出黎收膠啦

經理人碌拎落坑

Lisa每次比賽都輸

你都比人負皮埋

係打賭就會輸

19歲既jisoo

好多jisoo

1分05秒 後面部電腦開緊steam
桌面重裝咗pubg
jisoo似係食緊雞

我都有留意佢開steam

不過廢老食雞都唔出奇

佢一定有喇
都幾多女idol 食雞

見過有啲好似開台食雞，碌ig成日見到啲精彩片段

雖然我唔知有咩好玩，但係廢老一定會玩

好玩呀食雞 同fd玩好正

好多蝗用外掛不了

[NEWS] #BLACKPINK wins “Best 3 New Artist” at the 2018 Japan Golden Disc Awards along with TWICE & BTOB. Congrats!
cr: @.BLACKPINKJP_com

簽名part 勁hea
以為係to 簽
原來係清倉

埃豬即like

好羨慕 我都想同lisa頭掂頭

岩岩睇到 申請佢地黎開演唱會 咁少歌

提子

Ig見到笑左 5首歌點開啊快啲出歌啦

埃豬有lisa

有通知

笑得好靚

喊包

掟巴

有冇人覺得lisa 依排靚咗

呢排?

不嬲都靚

第三張超靚

我鍾意第二張，鍾意睇lisa笑

真係靚咗

workflow虧左dl唔到bp house ig張相放上黎

use telegram bot

D周邊(?)都出得幾hea下

有冇bot條link

明明workflow都幾好用，我又寫左啲野自用，呢排虧左

有野出算好

btw photo card點解會係back to school

清貨喇 就咁睇 即係之前pop up store 個set

jisoo po相好痴線

好靜

掟巴咁夜都po相

女飯有得搭膊頭咁好

今個月實推爆

收工冇耐，OT到傻，最後一個月都要捱

應該話我依家先得閒執

收工睇到lisa又有翻氣力

慢慢執每日放幾張都有排出

各位早

晨早一推

早晨

jenjen

我有一秒期待過係cb teaser

1秒都多 係0啊

不要再說了

jenjen企高左

其實係企前左

個笑容

my..... 試指出講依句係邊位會員

Pink粉熊

Oh ball

兩個芯打算尾

預告lisa好似又肢體搞笑，撞圍欄

lisa=搞笑

綜藝之神眷顧

gagwoman

lisa真係好好笑，身體搞笑達人

我jen成日唔出街

Jennie=食喝瞓

jisoo=廢老
彩瑛=食食食

2J都係廢老

套衫係咪Lisa之前著過

上身好似fever fes. 著過

成班芯唔mon ig

留比掟巴po炸

瞓左

冇通知呀

朴巴打=芯

去人地post留名

你做咩入其他post

今日終於見識到賊喊捉賊

OT睇唔到，係想睇都冇

路過
又無留言留名
唔計

岩岩想PO

今日唔屠龍

掟巴啲相

我發現我未睇8-5

集集都食咁多野都咁瘦

又spoiler

食極唔肥

個陣係韓國 wifi唔夠力 放棄左
返到黎無左件事

已經播到第9集 仲有3集就完

幾分鐘其實幾易唔記得，佢又要第二日先播

我通常星期日一次過睇

vlive個網係咪死左 咁岩想睇無得睇

無野喎 睇到

係喎 又得返 頭先試左10分鐘都唔得

玩越南大戰，真係好鍾意打機

隱青人生

好懷念 我都曾經用PS1玩過

我細個都係PS1玩過，嗰陣玩得好勁，而家係steam買左黎玩係咁死

佢地個moon長到痴線，用黎打機真係正

PS1 好似有D暴露左自己年齡添

我係小學雞嗰陣玩

唯一可惜係冇玩過紅白機，PS1/2/3/4都玩過

佢嚇親嗰到真係好好笑

今日咁得閒整下GIF

成班廢青
食/打機/訓

以前中學放學會落機鋪打 好正

街機吞食天地我仲未爆機

仲有拳王97/高達好多野玩

我去士多
玩三國

我小學個陣已經係ps3

我小學已經係PS4 MH

個電腦mon大到

係咪tmr可以係淘寶preorder周邊

應該係 佢寫3.5 preorder
但好似間shop完全無呢回事

而家有時都去機鋪，玩jubeat仲有其他音感game，唔記得咩名，但係唔識玩洗衣機

音驚
好毒

Rose係唔係得露肚臍衫

係咪依間 好似乜都冇講

食極條腰都咁幼 依下先勁

有幾勁
肥曬落塊面度

你唔好話去機鋪就毒，打街霸/灣岸都大把毒撚啦

大把人帶埋條女一齊玩，你見識太少了

起碼我唔係毒嗰個

每集都食食食

唔準你咁話我女人

又星期一

終於睇完今集bp house

廢老Jisoo咁夜仲po相

韓國6點

佢應該係仲未訓

通宵食雞基本野

返工好得閒睇多次bp house先

套back to school 周邊重未上架

我今朝上到eshop揾都冇

不過諗諗下 yg不意外

原來周邊都可以走數

心傷透

101線女團

ygeshop 有喇
不過淘寶未見

搵集運喇

正常呀，我買MLB都係咁

係咪代言個款 我都有買

之前買頂帽運費仲貴過頂帽，但最好笑係竟然咁都平過香港買

所以我都繼續keep住咁樣買

唔好急住 淘寶未有姐
但YEESHOP CN 有
可以睇下姆多運先

今次淘寶有我會淘，係其他冇既我會食運費都照買

等多兩日睇下先

瞓前一推，仲有廿幾日就開始我大計

咁早訓

話瞓但係搞下啲野又未，依家洗個面去瞓

官方又話amazon 有 但又搵唔到
真係cls

連呢啲都要假消息

淘寶唔運香港
真係笑話

此货品只支持送住中国大陆

除左屌你老母都唔知講咩好

下個topic直接寫屌你老母YG

屌你老母YG

佢老尾間shop
但唔撚運hk

yg shop cn淨係可以用支那宝比

amazon jp 有得直運香港
但重未見上架

我都諗住叫屌你老母楊菊花呢啲topic

真係好撚反智呀屌你老母！！！！！！！

等amazon算

我見有代購$150 其實計埋運費差唔多 可以跟

咁不如一齊集運

咁不如直接寄深圳 我過去拎
反正我過深圳都係半個鐘嘅事
但我依家唔想比錢yg

咁近深圳
大家一齊抵制yg

Y豬淘寶送上深圳好似都特別貴

想買周邊都咁撚難

對住佢真係連屌你老母都冇氣講

我深圳有人幫我收
不過太多我怕塞爆佢屋企
所以唔搞代購

邊到都有人脈

都係amazon算

amazon 搵到 2800羊
但唔可以直運香港

結論 最平係淘寶買，集運到香港

乜都唔比直運hk

我估係因為 佢全部都係韓國出貨

但係yg eshop又可以直運

反智

韓國代購

淘寶 再集運算喇

唯有係咁

原來ig有更新

btw有冇tg bot dl相條link

其實Yg係咪想退出kpop圈?

pish
瞓先

各位早
晨早一推，就快爆po，可以係topic屌yg老母

四月是你的謊言 我屌你老母YG比狗屌

仲有90個留言到不遠矣

人地成日有新相推po，我地就要咁樣推

CB未?

巴打你走先，呢度我頂著

槍頭同一方向 有咩好驚喎

望下上個post topic

MY BAD LOL

問下yg老母幾時

如果有我實飛去睇

推下先

屌有排先收工

好gfable

my wife

我jenjen眼神真係世界級

仙女

搶到飛

今次時間好充裕

咁都負皮，推PO姐

廢老肯定晚晚打機

好芯

此風不可長

blink唔係芯就痴線 正路呀
利申專一

其實大家都係五十步笑百步

利申 專一痴線佬

有時出太快唔想追
但YG咁撚慢又好灰心

追YG團係咁

所以我仲係到

就算要個孫燒比我都等

繼續推下先，距離屌YG老母不遠了

好芯
即係咁 可唔可以比返一點點既尊重

我一路都係到追都叫芯，我又唔講其他團

好過啲人用其他團既人做user name

全部人都比lisa搞

呢個acc整好多wallpaper

我岩岩去左聽其他yg歌手既歌 發覺好多都好正 epik high akmu好高汁

但一年出一次

其實我係係bp house聽到spoiler走左去聽 本身冇留意

變左lisa主題曲

bp house用好多YG歌手既歌

每次打賭都輸真係好好笑

LISA生日快樂之屌你老母YG

4月21日(土) 日本武道館で行なわれる『スッキリ SUPER LIVE in 武道館ッス 2018』にBLACKPINKの出演が決定しました！

姐係會有live睇？

日本拼盤concert

係咪有得去睇

拼盤係咪淨係出演一首歌

抽中飛咪有得去
或者你買牛

咁都係不了

買牛又唔係佢地既演唱會

Jisoo飯留名 想問有冇巴絲知邊到可以睇到佢地schedule 想追
利申:韓國住

問下YG老母可唔可以放出黎睇下

講真我地咩都唔知咁滯，唔係唔想答你，CB呀乜乜物物真係唔知

上面講左4月會去日本，其他唔知道啦

官方果個長期都空哂

準備屌yg老母
掟巴得唔得閒開post

冇咩要加我可以開喎

topic叫咩，係咪掟巴之前打嗰個

27日就爆PO成績唔錯

我開?

Ok